屋企要換電視，唔識揀邊部好，求救

本身屋企兩老話想買Panasonic th-43ex680h。雖然唔知佢哋點樣得出呢個結論想買呢部，但係我怕會買貴左之餘 我自己又唔識電視嘅野，唯有寄望巴打們幫忙
先講用途，我淨係知道屋企開最多係新聞台，其次就係食晚飯時段嘅愛回家 同埋老豆星期日睇馬
呀媽想上網睇韓劇(用電視睇),於是覺得需要一部識上網嘅智能電視
請問 係唔係買部平嘅全高清電視 加啲唔知乜嘢小盒子就可以上網睇劇，平過就咁買一部貴嘅智能4k電視？
定係智能電視直接上網方便好多，都值得買
如果有型號推薦，尺寸需要40-50
感謝

睇泡菜劇要買行an既電視機

行Android系統嘅 智能電視 咁樣？
感謝巴打

買Panasonic th-43ex680h $5100左右 5年保

日本牌子,較有信心

邊到買 比較好

留明

大鋪lo
又唔識就唔好貪平

求其買部電視,
跟住買電話轉插頭,
電話駁落電視度咪睇到韓劇囉。

唔洗買4k啦，
好少節目係播4k

買部行android高清電視機
or
普通電視機再加個android盒

我用電話試試先 唔該巴打

唔該巴打

唔係an機來我都緊55吋畫質幾靚上網就麻撚麻

唔好買p記
sony 43x8000e 49x8000e
都係行an 馬拉造 價就好似係 7xxx 9xxx 豐澤價

why? p記5年保

EX750 或者 Sony X9000E

8000e 同 ex680 同級(中階)

TV唔係an仲好(尤其Sony寫rom )

今時今日一定係買4K, 同埋要有HDR
4K睇普通高清會清d (因為會upscale)

49吋sony android tv都1萬蚊左右

我有部40"4k電視想放
samsung ua40ku6880j
上年年尾買,

因為上個月買左部55" 宜家多左出黎
啱既留tg

買pan記啦
我呀媽果部用左4年仲好好
我自己岩岩買左部4k 49寸 好用

Agger

謝謝大家

想喺兇宅出機 但見網上都幾多負評

sony啦

海信係咪好垃圾？